(AFP) <START:person> Marc Marquez, <END> déjà sacré champion du monde <START:location> MotoGP <END> cette année, a remporté <START:date> dimanche <END> le Grand Prix d' <START:location> Australie <END> devant le Britannique Cal Crutchlow et l'Australien <START:person> Jack Miller. L'Espagnol <END> a passé dans le dernier tour de la course son compatriote <START:person> Maverick Vinales <END> avant que ce dernier ne chute dans l'un des ultimes virages du circuit de <START:person> Phillip Island. <END> Le Français <START:person> Fabio Quartararo, <END> parti en 2e position sur la grille derrière Vinales, a lui chuté dès le premier tour accroché par l'Italien <START:person> Danilo Petrucci. <END> Cet article est paru dans Le Télégramme (Bretagne) (site web)
